Здесь находятся разработки по теме "Аппроксимация множества точек". В файле concis.pdf для каждого метода даны исчерпывающие ссылки. Файлы с кодом и курсовая содеражат разработки по локальной аппкроксимации, т.е. предполагается некоторое разбиение большого исходного множества на подмножества, каждое из которых аппроксимируется своей поверхностью, затем производится гладкий мерджинг между поверхностями.

Далее в папке pcl (Point Cloud Library) находятся файлы с кодом, которые являются попытками решить задачу разбиения исходного множества на подмножества. Подробности см. в README-файле той папки.
